唉屌你老母啱啱前面條撚樣過隊道俾錢俾咗2個字

好心拎定啲錢先過啦
塞撚住晒
拎定錢好撚難咩
無散紙就裝autopay啦
呢啲人真係阻住地球轉

搞成2個字？唔會掛？
一早等佢埋一邊慢慢搞啦

如果個個都係咁未好大獲

唔知啦
大家過隧道真係拎定錢
千其唔好學呢啲行為
好易阻塞交通

你係阻住我條撚樣？

成個銀包咁大,搵幾個咁細既銀,搵返1,2個鐘都唔過份啦

慣左直接衝autotoll